最佳野餐衣著應該係咁至啱

淺藍色恤衫
黑色長褲
怕凍可以加件黑色功能背心
怕曬就加頂黑色cap帽

好似咁着就幾啱啦，睇下幾有型

應該可以發動技能：延遲敵人攻擊2秒

Pish

扮狗？不了

大家都無掛證，我諗佢地唔會打得咁大力掛

你啱

對方打你遲兩秒
自己友見到即上你

自己友係嗰陣時應該都係一齊閃緊，唔會出手既

亂著衫我怕你未行上到前邊就比人打死左

連梁愛詩個八婆係pp行都無人打柒佢
你就知其實班年輕人其實好和平
若果真係有咁狼死，班差佬點會咁平安咁臭串

最重要係可以擾敵